Створити сторінку інтернет-магазину.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework1.

Технічні вимоги:
Створити масив із колекцією товарів інтернет-магазину.
Один товар повинен містити такі дані:
Назва
Ціна
Шлях до картинки (url в інтернеті або шлях до файлу в папці public)
Артикул (будь-які цифри)
Колір – Всього товарів має бути не менше 10. Тематика магазину – будь-яка.
Покласти масив у JSON файл, який зберігатиметься в папці public вашого проекту.
За допомогою AJAX запиту отримати дані з масиву товарів, записати в локальний state компонента головної сторінки.
Вивести на сторінку перелік товарів. Дизайн можна взяти з Figma або будь-який свій. Дизайн може бути будь-який, але він має бути.
Картка товару та список товарів обов'язково повинні бути реалізовані як окремі компоненти.

При натисканні на кнопку Add to cart має з'являтися модальне вікно з підтвердженням додавання товару в кошик (використовуйте відповідний компонент з homework1.
Також на кожній картці товару має бути іконка зірочки, яка дозволить додати товар до обраного. Якщо товар обраний – зірочка має бути зафарбована будь-яким кольором.
При додаванні товару в кошик або у вибране, зберігати відповідну зміну в localStorage.
У шапці сайту показувати іконки кошика та обраного, поряд з якими має бути зазначена кількість товарів, які були додані до кошика чи обране.
Проект можна стилізувати за допомогою JSS чи SCSS.
Усі компоненти мають бути створені за допомогою функціонального підходу.
Властивості, які передаються у компоненти, повинні бути перевірені за допомогою propTypes.
Для всіх властивостей, які не є обов'язковими, необхідно вказати defaultProps.
На даний момент у додатку має бути лише одна сторінка – головна сторінка зі списком товарів.
